是日午餐 垃圾米粉

好想食刺身

2

波波

輸

屌你老母

慢

瀏覽睇落ok

單單

做咩

印仔 你又話百里香執左？

唔洗返工牙？

又誤中假波

我得碗齋米

邊場我飛言諾串左巴塞

垃圾巴塞

是

點解出面有post見到百里香係咪回帶黎

百里香已壽終正寢
BBQ已穢土轉生

坑腩？